其實用牛牛買美股啲佣金真係少數怕長計

轉ib 定ft 好?

Sofi

留名
我都用緊牛牛

beyond meat股東真係好尷尬

TD免佣，香港又有分部技術支援

仲想要求咩呀

叫佢地開ac開快少少得唔得

為左慳小小一陣死ser就好笑

開戶開到2046
btw佢係最平？

牛牛佣金幾多？

ft
離岸最緊要

ft
離岸啦

FT啦
轉錢過去又唔收費（Citi)
交易又0手續費
係轉錢返黎煩啲啲姐

但係有good faith violation

如果買賣賺嘅錢夠多，嗰少少佣金其實濕碎

我用開雙牛
富牛加微牛
富牛好用
微牛就平

開市自動冷靜機制都唔知幫你輸幾多啦

仆你個街 溶斷可以溶足成日 你敢用 你就用 間野都痴撚線

盤前太遲

大跌嘅時候會幫你自動冷靜

落慢一次盤都可以trade多你一百幾十次啦

免費最貴

呢個真

平野冇好. 你諗下佢唔收你錢, 同做義工有咩分別? 跌左你一個客, 佢做少D野, 服務質素可以有幾好? 寧願俾少少錢, 用間好D啦.

用緊usmart 幾平幾快

點解會咁

十個工作天

屌 點解香港無robinhood

少啲交易咪得

微牛入錢係咪要電滙

FT兩日就開到

轉左ft 之前牛牛佣金都唔知幾多萬
拎黎食飯唔好咩 班死撐既轉左就明

用緊ft,但落盤指令柒同埋盤前時間短

Ft係咪要去開個citi priority sin

Citi唔收費咁好之前仲用左揸打，收左我幾舊水

不要再說了

citi priority而家冇開戶要求去搞個啦

cs

姐係點

LM

用緊華盛

係?尋日網上開戶佢話我唔夠資格

我walk in申請

Ib打手

FT啦
離岸，又唔收手續費

usamrt 好垃圾，入錢又收錢，攞錢又收錢

IB好難用
即時報價又要比錢

我都覺得好難用
個陣學左一排

唔使，可以去FT官網開
之後用HSBC online做TT過錢，total charge HK$100 (HSBC 收$50, 外國bank $50)

但我啲美金喺恒生度卡住咗

想轉ft
但出入錢都要手續費...卻步

我用HSBC online做TT過錢
揀我方支付費用, 剩係HSBC 收左$50

窮撚圍爐po

開ib一日就開到
用銀行簽名綁定
但介面好覆雜 數據delay
要用第二個app睇到準一準
先再用ib買

用咩睇

700仲有力？

呢串有冇咁好笑
大把美國大牛牛唔知幾多既都免佣都仲有人吹奏牛牛

邊有吹牛牛？個個叫用ib或ft wor

開TD 又好唔好？

簡單來講即係唔比你頻繁買賣囉，衰3鑊鎖acc，耐唔耐都有巴上嚟叫救命

果個係cash account 專有，sec既rule黎
間間都會有

利申：岩岩犯左 比人ban緊 倉已過2萬五

TD除咗開户煩d之外係咪都幾好，冇佣費，可用轉數快過錢，冇手續費

如果岩自己用
怕咩比果少少
伸: IB

轉咗FT爽到喊
可以一股一股咁瘋狂分開入
唔洗理手續費
前日一日內交易咗五十幾次

ibhk無

係咪得離岸先有呢個限制

FT 入錢果度我一直登入唔到citi bank
定要掉轉頭 citibank 主動匯過去FT

FT 叫fasttrade?

叫Fucktrade

citi網上銀行,千祈唔好用Apps

睇返張statement其實支牛D佣會合單
即係e.g: 一次買左200股，果刻佢分5張單人地賣比你，但計返都係2蚊幾美金 (合左單)

真係好貴咩，因為一日trade太多次?

ft垃圾嚟，你隻嘢盤前熔嘅話真係係咁先，盤前要美國時間8點先有得玩，仲要薯仔ser嚟。轉入轉出錢又貴，頂佢唔順要轉倉又貴。
買etf長放就諗得過。